獨家！兒子被屈遭叉頸 方仲賢母哭訴：你哋（警察）都有仔女，點解要咁暴力

浸大學生會會長方仲賢昨晚在深水埗鴨寮街購買觀星筆後，被5名O記休班探員截查，並以涉嫌藏有攻擊性武器將他拘捕，方仲賢母親得悉事件後，立即由外地趕回香港了解事件。她向《蘋果》親述方仲賢因哮喘病發仍在醫院留院，對於突然被警方拘捕，兒子仍感到驚慌徬徨，「食唔到嘢，有發燒瞓唔到，少少激動就氣喘」。

方媽媽指昨晚她身處外地，從網上知道有男子購買觀星筆被捕，後來觀看短片才覺得片中被捕男子為兒子方仲賢，感到詫異，「都唔知咩事，只係出去買支電筒，就俾人話佢藏有攻擊性武器，我睇返條片只係見到佢當時個手只有個白色膠袋」。

她指兒子性格溫馴，身型瘦削，卻被4至5名身材健碩的探員攔截及叉頸，「你（警察）一個都打得贏佢（方仲賢）啦，佢究竟搞咗啲乜嘢呢，係咪有啲莫須有嘅罪名呢？如果我知道我個仔人品一向都咁暴力，我唔覺得出奇，我直情喺街度呆左，你哋（警察）都有仔女，如果佢哋畀人咁對待會點？」

對於警方無理對待她的兒子，方媽媽斥警方濫用暴力，「點解差人要恐嚇佢，喺條街無端端俾人叉頸，我哋第時買隻雞蛋，可能會俾人懷疑帶咗攻擊性武器，點樣保障我哋啲市民，我哋點樣保障我啲小朋友」。

其後方媽媽情緒激動，掩面痛哭，「我只係唔見我個仔一日咋，我就唔知點解有條罪畀佢，又會哮喘病發，呢個社會邊個保障我哋，我都係一個單親媽媽，我都係依靠我個仔，我冇咗個仔都唔知點算，我都係得一個家人咋」。

推

黑警可恥

方仲賢比人插頸要煲大佢

秋生說得對
當過兵的話是choke hold 的一個variation.同鎖喉一樣effect.

Air choke 或 blood choke. 都係好高危的動作。可以傷及氣管(fracture) 或死人
NYPD choke hold 是不合法的!
絕對是過份暴力和assault 同unlawful arrest.
在外國可告番 警察及警隊的!

發燒

屌

好慘

好心痛

民間記者會有冇得搵佢中途訪問
好似民建聯搵人訪問咁

因為佢地生仔冇屎忽

仆街垃圾警犬

唔知個4條友有冇仔女呢

真係無陰公

醫埋院計唔計48？

黑警死全家

方媽媽唔好喊 我屌曬黑警老母

癲狗

d PK 就算整死人，諗住是但作個藉口就close file 啦

黑警食屎

點解冇犯法都要俾人扣留48
冇左既時間邊個俾返佢

推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

有咩問pprb

死黑警

仆街魔警

睇到想喊

方媽媽唔洗擔心！

大把雞排隊上門比狗屌

佢地好似蓋世太保

😭😭方媽媽加油

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

89和你飛！

你地有父母子女
人地冇?

睇到好嬲
老弱婦孺全部一律搞哂

不畏懼 不徇私 不對他人懷惡意呢???

［重要］每日劇本：
狗求其屈人(入唔到罪） 》引人聲援 》引起衝突》拉多批街坊同勇武派 》每日記者會有野講

𧫴記勿落單 勿送頭

單親媽媽

佢一定擔心死

黑警 你地一定仆街死

垃圾黑警

清算黑警，DNLM

屌 死黑警

單親媽媽養出好孩子真係好好

push

媽媽

計 所以以後有義士比人拉 即call 白車話懷疑有人情縮激動 可能暈倒
白車來要默契波

黑警一定禍優先及妻兒

推
黑狗可恥

文宣文宣！！！

會唔會主要因為佢地啲仔女唔係自己嘅

黑警d仔女呢

唉 真係好心痛
諗緊被拉個幾百個
代表緊幾百個家庭！

黑警要死全家

即係唔係話盲撐自己友

屌佢咁撚瘦 （客觀事實）真係洗唔洗比4條友圍

你sure佢地仲夠膽生？

你老母俾狗屌添

今日發生係人哋兒女身上嘅事他朝可發生係任何一個人身上

冚家鏟黑警比天收啦

冷血黑警 豬狗不如

閪警，DKLMLFH

黑社會正仆街

玩完就要正視返問題

黑社會

佢真係好仔
黑警死全家睇怕唔夠
全家無得輪迴啦屌尻你地。

好想喊

班黑警 忘記左 學堂果時既誓詞…………

放人呀屌你

法律一定會還返個公道比佢

大鑊！全世界中曬共匪既伏！和理非 武勇 連仔全部同我入黎！

死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警死黑警

以後我地要改名叫狗做恐怖分子！

唉

仆街黑警，報應全部係仔女到

文宣！！

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

釋放方仲賢

其實可唔可以私人控告意圖謀殺 叉頸可導致窒息死

仆街原來會長有哮喘 你班狗仲要叉頸？

Pishhhh

仆街警犬

黑警過街老鼠

好慘 班警犬真心要落地獄

Push

班死黑警仲想傷害幾多香港人

黑社會係用埋D陰濕招數。

方媽媽

黑警專蝦d手無縳雞之力嘅平民

一定要搞大去

班狗快啲俾天收

方媽take care
班狗真係好仆街

Pish

祝黑警全家不得好死

方媽媽，嗰幾個警察對你個仔已經好克制(同過去兩個月其他警犬比較)

死黑警屌你老尾

黑警死全家落地獄

應該俾佢上民間記者會講！！！

屌呢四條粉皮真也要皇天擊殺

警犬冇一個係無辜㗎
仲做緊一定係死仆街一個

邊有子女呀d狗 生狗仔架嘛

因為全港警賊的仔女都沒有屎忽
嫉妒人家的兒女有

呢篇新聞要send出去

誰明父母心

無人有保障了

頂住 一眾手足係到

黑社會！

加油呀，天有眼，呢班人渣一定有報應的！

走:無端端有幾個黑衣人無委任證叠膊頭話自己係警察，點知係黑社會定綁架?

觀星:學生會會長揾莊友試辦觀星活動，幫莊友買埋。仲要預幾枝俾觀星專家。

功率:500mW連一火都無，一般人鬼知有殺傷力。大把大學生唔知。咁問間舖買觀星筆，佢賣咩學生買咩。完全無問題喎。

激光產品(好似)買賣無管制。如果咁危險應修例禁賣。咁先係治本之道。

有曬片同相,可唔可以告佢意圖謀殺同傷人罪?
告唔入都提一提堂引起關注同阻嚇

又叉頸又恐嚇
黑警真係無恥到冚家死先夠還呢筆不義筆債

4200蚊10支用膠袋裝？

恐怖分子

滅絕人性

PUSH

改口叫恐怖分子啊！

唔理發生咩事先
淨係單單4隻狗郁手先已經錯啦

死仆街黑驚

聽日記招如果方母願意出來，會有好大殺傷力

單親

又可以做「催淚」文宣

會報應返落去你班黑警既仔女身上

仲賢

其實有冇人話知點解休班警都仲行使到警權

死黑警 咁撚大反應 你個仔係咪真係無屎忽呀

方媽媽加油

黑狗可恥

方媽 番到香港休息下啦。黑警一定絕子絕孫冇仔送終既。

無仔女都有老豆老母
起碼都有墳

屌你老母死黑警人地兩母子相依為命你就走去老屈拘捕，你地因撚住收尾嗰幾年

香港人唔會放過你地呢班知法犯法既惡人

起底

係啦。買嘢咋喎，又唔係打交或擘友。但呢方面要揾識休班警權限嘅人clarify

黑警食屎啦！

肉尺

其實你有無意識到你呢句說話對受害者家屬嚟講有幾難聽？

啱就啱，錯就錯，傷害已經做成，宜家唔需要鬥慘，ok？

記者會搞大佢please

無當過香港市民係人

方媽媽撐住
我地會撐你

好可憐
單親家庭唔容易

呢單野好嚴重，遲啲咪亂鳩咁拉人

生女兩個窿孖埋

香港警察幾時死全家

方媽媽唔洗擔心，我地一定可以打贏班死黑警！
死黑警俾天收！！

搵仔啊！

煲大佢，有良心既人都睇唔過眼

黑警

我地一定要努力抗爭
如果唔係香港就變大陸架啦

你有無睇條片 一啲都唔克制 完全係禁住來嚇

黑警 知法犯法

我都想

但以今時今日既香港法庭o黎講
真係冇辦法冇保留

睇到好心痛

所以預祝佢地冇仔送終 百病纏身 長命百歲

黑警個仔係邊? 好撚嬲

孤兒寡母都唔放過，黑狗真係仆街冚家剷

總有一日會清算黑警

黑警無法無天

心都碎埋 好撚嬲

你啱

屌啦，冇人留意個陣就聲大夾惡，多人圍觀就扮哂死狗咁，d咀臉醜惡到呢，嘔心到想死好彩有街坊幫手咋

黑警死全家啦屌你老婆

mon post狗睇住啊，勢必追究你地，精精地就快d辭職

煲大佢好就咁算呀

痴線

屌那星
嬲撚到震

好慘 哮喘發作
黑警草菅人命

死黑警 黑社會就唔去搞 搞小市民同學生 真係冇撚用

集中五大訴求，缺一不可

試著在遊行 集會中 帶頭叫 跟著喊五大訴求既口號

林鄭進政 和理非要出黎防守
不能讓整場運動跌入對家陷阱
絕不能贏一場街戰 輸一場群眾運動

請大家緊記 初心

五大訴求

撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

對家出手 扣港獨帽子
嘗試正名化黑社會 福建幫 「保家衛國」 周街打人行為

黑警死於非命

放人呀黑警！！！

克驚仆街死

嬲到癲

黑狗死全家

我真係巧驚驚

good

班狗唔會估到賣慘情

好心痛，好擔心

要改口叫恐怖分子

我。們。不。會。忘。記。呢。四。條。冚。家。祥

黑警死全家！一定要追究到底

得返佢一個親人

你地班垃圾死左唔緊要
人地浸大學生年青有為
有出息過你地好多呀

黑社會有後代架咩

打慘情牌

好想啲黑警死

麻包袋

黑警你地家人都會受番

記者會材料

警犬正仆街

N倍奉還

Choking techniques are normally used by the military in combat.
Maybe 死黑警 think they are PLA from China!
黑警死全家！

屌冷血到令人髮指

屌你老母成班食屎狗

auntie你要理解，因為d狗嘅仔女係無屎忽的，所以當佢哋見到其他人嘅仔女係會不期然咁好撚葡萄而作出禽獸行為

心痛

very good, 做得出d咁嘅野
俾中學雞對d犬崽，就真係報應

黑警可恥！黑社會

政府可惡，助紂為弱
放任黑警，濫捕濫打

休班都可以執行職務？

可以...

哮喘病發真係可以好大件事

屌警渣老婆

地方媽媽，we connect ,有冇jm 幫手post去baby kingdom?

推
林鄭 黑警 冚家剷

依48小時係好關鍵。大家一定要繼續幻彩詠香江！錫爆佢地春袋🤣

差佬自己果d就仔女，黃大仙警察宿舍又話嚇到深夜嚎哭，咁個巴藉小朋友食左催淚彈嚎哭就活該？

垃圾警察
污糟邋遢

叉頸絕對唔係一個合理武力

好慘....

Out to kill?????!!!!!

黑社會死全家

五大訴求

睇到眼濕濕 單親媽媽一個人養大個仔咁出色 話哂都可以叫係未來社會棟樑 點知就俾社會低學歷人士係到暴力亂恰個仔 好地地落街買野變到要入醫院 痴線架
Keith仔加油

[急] 全港十八區出現武器庫丶軍火原材料

汽油彈（英語：Molotov Cocktail，俄語：Кокте́йль Мо́лотова，意為「莫洛托夫雞尾酒」），又稱燃燒彈，是游擊隊等非正規部隊，以及街頭暴亂群眾的常用武器，有些罪犯也會以它來縱火。軍方亦有採用，不同於制式武器凝固汽油彈。

燃燒瓶的主要構造為：玻璃瓶

18區陸續出現多種以綠色標誌的可疑軍火庫

好難過

做咩搞人個仔

向警察索償身理及心理創傷賠償

禍必及妻兒

你冇咗個仔點算？問柒婆囉

黑警死全家！

為人父母 講既說話有說服力好多

一定唔可以放過死黑警

掉去媽媽gp
會有迴響

黑警形象直插18層地獄

心都up
仲要單親，你叫人地點算？就係因為狗亂屈人，就要人地屋企人終日以淚洗面，你地一定有報應

生女做x
生仔冇JJ

黑警無人性

對班師奶應該有啲用

黑警有報應！

方媽媽真係辛苦曬，仲要單親... 你要加油！

都唔好意思係度推post.....

推！！！！

香港人生生世世都唔會原諒警察

黑警想殺人！！